已經9月1號 冇Offer嘅後門狗 牙蘇仔放棄未

收皮喇 唔駛FF Gap Year喇，直接入含大或者做嘢喇，柒頭

Backdoor Dogs can NEVER get into an UGC-Funded Programme

3個後門狗偷偷留下負皮
不願面對

狙擊埋有offer嘅後門狗啦

係喎
不過都係狗，唔駛分得咁細

我有offer

利申 dse12分入hkcc屈撚到啲垃圾喊

要幾on9先可以覺得自己而家仲有機會食n手飯

0/10

入左能大，sor

Hi

前程似錦

係啊，我迫不及待地想玩玩了

未又係後門狗

都呢個日仔仲係到拜咩offer god
人唔笑 狗都吠

唔戇鳩都唔駛走後門喇

Ching ho ball

駁唔到

得罪講句，後面狗同讀毅進做警犬冇乜分別

啱啊 有10幾個小夥伴